我個心真係好痛

點解要對我
屌你老母賤女人
點解要咁對我
我真係好撚痛
我真係好撚痛
我好撚想喊
但我要喺人面前扮冇事
但我真係好撚痛

但係你極度靚仔

怎麼啦

會捱過架

至少我依家都係咁同自己講

唉
我都遇到
好痛

因為你唔係極度靚仔

@我個心好痛

我而家同阿媽食緊甜品
啲眼淚真係鬆懈一下就流落黎
我真係好辛苦
我可以點

？

搵條仔幫你含

椰汁西米露?

路過亦都偽係
我係個心好撚痛苦!!!!!
我係個心好撚痛苦!!!!!
我係個心好撚痛苦!!!!!
我係個心好撚痛苦!!!!!

對方做左d咩搞到要咁呀